一人一個迫到人洗碗嘅方法

是咁的 住hall成班鬼佬鬼妹都唔洗碗
擺成個星期「牙」住哂啲位
最濕鳩係有啲連野食係個pan到都直接揾水浸住就算

寫notice 警告佢地

話擺兩日掉晒佢

但係我地個suite鬼佬仲多個亞洲人

佢地好興擺好耐 之後一次過大掃清

剪啲尻毛擺上去

要有rules 叫佢地respect rules
兩日仲唔夠？
Call舍監

第一年黎呢到又係有呢啲閪roommate
我直接全部碗擺佢張床上面，難得條友房門永世無閂之後佢就死死氣去洗

幾時都話獨居萬歲

最多咪俾一日Grace period

不失為好方法

再唔係掉晌門口

我之前都有遇過呢d仆街仔 放左成個sem都唔撚清 成陣un晒既酸酸叔叔既臭味
嬲嬲地一鳩掉晒佢d碗碟pan煲 寫張notice講因為垃圾堆積太耐 有味又阻住晒 所以清理左 之後大家都變乖了
除左唔洗碗既仆街 仲有偷野食偷衫既仆街

只要你係乾淨過佢 你係輸硬架

掉哂佢最有效不過你有無權咁做

衫都偷

有手套我幫你洗

係 唔洗頂唔順 一煮完未食都要洗左先

有手套 已經有次頂唔順 堆滿哂個洗手盤 想洗手都唔得 最後幫佢地洗左

但係幫佢地洗完 佢地下次都係會咁放係度 所以今次打死都唔幫手洗
好彩今次未滿哂過洗手盤

柯啲屎上去鋅盤度包有效

精液碗碟